點樣叫得郁女朋友減下肥？

幾重ar ching

感建分

陪佢做運動

你本身係咪瘦仔/大隻？

特登買利細碼/中碼褲再縫個大碼label 上去送比佢，當場叫佢試著，最好有fd或者佢d姊妹喺到

一係每日同佢講肥芝嘅故事同將佢icon轉做欣宜

幾肥先

你係唔係嫌我肥
你變啦
點解我會變肥 咪又係因為你

總結：算鳩數啦你

日日扑佢 慢慢加女上時間

150 60 不過睇落唔係好肥唔知點解

加緊

150咁撚矮60kg

但出街睇落5幾左右

係咩位肥呀，會唔會係飲食習慣問題

同啲瘦嘅fit嘅囡囡出吓街﹐影相掉上story﹐

慢慢就有兩個結果﹕一係佢有危機感立志減肥／一係嗰條囡囡做咗你條女。

晚晚同佢做運動

睇你個名知你好打, 打到佢減

會唔會其實睇落7幾左右？

等我幫佢訓特訓

冇乜用

冇可能

你身型係好好個隻？

一齊做下運動 郁下囉
但唔好淨係叫佢郁 自己就坐喺到

60 kg好撚肥

睇落59.9呀

笑人150 60kg果班
生女唔好笑人地個女姣
有女唔好笑人地條女肥

btw 樓主直接同女朋友講「我想你減肥」啦，佢會有方法令你以後諗都唔敢諗，提都唔想 因為問題嘅源頭係你

巴打 我條女同你都差唔多
真係叫唔撚郁
但佢其他方面都完美咁濟
我無野好講

我o個個160 75kg

好撚勁

佢太懶

我172 70kg 做左2年gym

直接求婚，帶佢去試婚紗，佢自己會減，仲會好撚勤力咁喊

咁好似冇得輸喎

求婚

172都唔係好誇張姐
我既理解
150 50
160 60
170 70
都合理
再上多10KG就真肥

點解要喊 隻衫加大碼咪得 有D人無羞恥心
只要有野食滿足到就得

唔會叫得郁, 我果個話玩RING FIT黎減...買完俾佢玩左2次封塵

禁止一律食野嘅活動

如果求婚都唔work，咁應該所有招式都無用

150cm 但係百三磅都唔覺？
你對眼應該有問題

佢做伴娘
由一開始問自己係咪要減肥
之後都無左件事
二三十年都咁過 真係唔係話變就變

同佢講為佢健康好，肥人多病痛，為將來共同好生活，一定要減肥，唔減無將來就分手啦

我男 180 70 我都覺自己肥

體重無咩意思既 度體脂吧

仲好後生

就係襯後生要減，唔通等老左先減咩

真係勁撚肥 肥西

叫佢身邊啲朋友講下啦 間唔中提起/暗示
你講應該冇用 佢會答你我肥你係咪就唔愛我啦

佢想減肥 叫佢做運動唔肯
飲少啲奶茶唔肯
出街行多啲唔肯
最後佢話食生酮
跟住話 我飽都想嘔呀
我：

港女好多都好懶一邊嗌肥一邊食甜品

BMI超標喎

BTW其實好睇你女朋友自己心態, 如果佢無減肥嘅決心, 你點叫佢減都無用一係就用更接啲嘅方法, 就係你自己操到自己好fit, 如果佢有自知之明應該就會自動自覺減肥架啦

冇用的，懶人特別多藉口

減肥健身呢d唔係自發都好難維持

嘩我150 47kg都覺得自己好撚肥喎

佢會話 戒油鹽糖成世仲辛苦過有病痛
不過我又真係吹佢唔脹 佢健康底子好好
M到都唔痛果種

遲早要受到教訓先會改

佢飲食習慣嗰啲係點？
如果唔肯做運動試下由飲食習慣開始改變先，食少啲澱粉質，食多啲蛋白質同菜
零食同飲品試下食/飲少啲，揀啲健康啲同低糖嘅

痴線 好L肥喎

有幾完美

同佢講你好撚肥

168 60kg都日日比條仔日日屌我死肥婆

咁你又幾高幾瘦先

男180得70算輕，操下野

同佢講 唔係嫌佢肥
係肥胖帶嚟嘅 身體影響 三高 糖尿 blu blu blu

170 70kg好撚肥喎ching

178,57kg點算

巴打瘦到排骨咁

叫佢去打拳囉那須川天心

唔知你點定義好L肥啦
我拍過170 around 60
70應該係開始大份
但大份到巨人咁就應該未

170 around 60都還好，可以叫肉地
但70就真係要減下囉......
唔係下下要好似catgirl咁先叫肥嘅

初初一齊一開波就話最怕肥婆佢就會警惕下，
假到死扮哂嘢話肥瘦都咁鐘意嗰啲就自己受返咪柒多嗲

自己去操野
一段日子後自己大隻左charm左條女就會開始驚

我果件輕樓主5kg
叫極都唔肯做運動

一齊做運動
陪佢一齊減

Icon變欣宜

啲女好奇怪架
買好貴既靚衫
化妝品香水又有
但明明可以變靚果樣野係唔洗錢

食埋佢戈份

同個EX玩掛鼓
由佢50KG玩到56KG
開始頂唔順就咁啱分左手了
佢170高

同佢講唔想買唧車送佢返屋企

159 50kg

我女朋友都150 佢37kg

增肥la cs

其實你約佢去下行山跑步咪得囉
或者屋企玩下switch ringfit
唔洗咁勞氣叫佢減肥

巴打個ringfit強度較低到十幾
就有動力做架啦
強度太高係辛苦

明

唔知佢點較, 但睇佢個蠢樣都係唔識較黎玩NORMAL..

肚腩 背脊

我條女150
之前四十幾kg佢話覺得自己有少少肥
之後就日日上YouTube跟住人哋啲片做運動
每日45分鐘加控制飲食 而家37

55 53咁

我o個個165 86kg

冇架啦，我一星期做4日運動話一齊做都唔撚show人，佢係唔想郁就唔會叫得郁

我諗都係樣唔差 性格好 又夾

56都唔重
咪最多有腩肉
不過依然睇體脂

真心咩，咁肥?
咪成個車Tie人咁

扑嘢淨係女上
一個月都瘦啦

真
踢都唔郁
放假可以係床到攤屍一日。

那須川天心咁

係 日日都攤

係就係女上, 但郁都唔郁..得我係呾頂上去咋

有錢，唔嫌我窮
對愛情非常認真(你會有100分信心佢唔會出軌果種，如果係都唔會要個窮撚)
唔會成日要纏住要見，出街洗費接近各半，有得食就開心
唔會發小姐脾氣，嬲親既原因好合理

除左唔可以話佢肥
必定爆喊同嬲

嘩 呢個 u jump i die

呢排都試緊

咁你都接受到??
係咪你都有份呀
定你自己都好肥 一齊越食越肥

死肥婆 死肥婆 死肥婆 ...... 講到佢肯減

打佢pat pat迫佢郁

嘩 我女友掂左一次之後
好勤力 好似軍訓咁
日玩夜玩

樓主幾高

有錢已經玩哂

150 要 40-43KG先合格

佢會唔開心

排骨

唔一齊做根本唔會理你

我50已經滿足

咩身形先
其實Ringfit唔多有效
用更少既時間，出去跑4-5k必瘦

點解唔應我

167 高
150減到129
係度呻減得慢 😂

愈黎愈精簡

想女朋友減肥好簡單，即刻向佢求婚，話三個月後影結婚相，佢肯定同你搏老命減肥

買部switch ,買對ring fit 陪佢玩

簡直男友苦主圍爐區

呢個真
俾錢去做嗰啲減肥療程仲反智
明明減肥原本唔洗錢
俾完幾千蚊瘦咗幾十磅
開心咗幾個月
完咗療程又暴飲暴食返最後又肥返
欣宜就係例子

換過個女朋友快過叫佢減

不了

我177 57KG
初初一齊果時(六七年前)佢只係叫微胖有肉地 果時都重會同我去郊遊下
之後越來越肥 宜家同親佢出街都淨係食
一係就屋企攤
我都唔知可以點做 放假叫佢去行下都唔肯。

164 48 都有個小肚腩仔
150 60 唔敢想像

依啲Case真係大安旨意有人愛就放棄自己 因為佢已經唔需要吸引其他人

你真係要做d野
因為依d都係對感情唔認真既行為
又唔健康 未來點算

你同d女講呢d 無撚用架
我會比d靚衫既相比佢睇
然後話你咁樣著都carry到,好靚
跟住再話,但無你size wor
你keep住咁樣做, 之後再同佢講話減肥
佢地就好自然減
你同佢地講健康 同個煙產講會生肺癌一樣
總會搵到藉口比自己唔去做

拉埋就完美

50幾歲？

有百萬個籍口唔減
無用架

你見過全裸未?

點解我會睇得明

我原本都係唔做運動個啲
夜晚就係訓係床打機睇片
不過WFH期間男朋友買左ringfit我又一齊玩
一星期做3-4日
3個月無咩都控制飲食都減左4-5kg
巴打都可以買黎同女朋友玩

165cm 52kg算唔算肥

唔出聲
默默去做gym
我練番個形出嚟
女朋友自己問我可唔可以陪佢join member
重點係危機感

有 未去到接受唔到既地步
不過真係肥瘦有D影響 睇AV真係害死人

出次旺角條條女都有條正常既腿
總係有啲唔係太好受 未搵到女友type已經直接係老婆級數

扑過好快會扑厭想出去偷食

同佢講想一齊進步
兩個人越嚟越好
先至可以組織家庭

換女快好多

唔要可唔可以賣比我

講過

37kg屌骨？

女朋友165-166 50kg

利申 我愛你

真好 自動波

佛系，等佢肥到自己都頂唔順男仔一出聲就俾人話嫌三嫌四

係囉，肥係唔自愛既表現，想你減肥係為你好，你唔自愛我點愛你，邊度有將來呀。

算啦騎牛搵馬先

冇乜用
D女一齊耐左就賴咩幸福肥

通常女朋友肥左就換新

好衰咁 我好愛佢

唉。。

無辦法
矛盾只因心愛著
佢都無上進心點救

因為食野求撚其

真係肥咗少少

唔會叫得郁你叫佢佢鬧返你轉頭

Ring fit 好快玩到覺得悶
Just dance好玩d 同埋你可以陪佢一齊跳 相對黎講有動力d

失戀都係一個減肥嘅動力黎

點解海係藍色, 因為啲魚blu blu blu

肥唔緊要
只要行出嚟個感覺唔係成架坦克車咁就得

我170 56岩岩好
150 60係肥啵

肥撚到個波咁喇wo

唔會叫 要自己清醒

佢每日玩幾耐

個陣50kg都冇 佢都叫我減

你生日果陣同佢講想要枝美極

呢個身高唔應該重過42kg

攞佢以前啲衫出來話，尤其係佢著唔落戈啲，猛話佢“以前”著得好靚...卜完嘢話對手唔夠力托佢對腳...直接話佢有雙下巴...話影相只可以遠影，因為太近張相放唔曬，唔畀佢企前面，話佢擋住後排啲人....咁樣得架啦

170 56kg好撚正喎

咁咪直接講分手囉 唔滿意的話
一係就帶埋佢一齊做運動 唔好得把口就得